# Добавляем взаимодействие между клиентом и сервером

## Цель

В этой домашней работе мы применим на практике полученные знания по работе с REST API. Для уже хорошо знакомого нам проекта ParallelHW необходимо будет добавить два внутренних проекта - WebApi и консольный клиент. Аналогично работе на самом уроке, консольный клиент должен отправлять в WebApi запрос на сохранение случайным образом сгенерированного пользователя. Сервер, в свою очередь, при добавлении пользователя должен проверять наличие пользователя в БД и возвращать коды ответов:

- 200, если пользователь добавлен без ошибок;
- 409, если пользователь с таким Id уже существует в базе.

Также, должен быть метод получения пользователя по идентификатору, а сервер должен отдавать статус-код 200 с информацией о пользователе, если он есть, либо 404, если пользователь не был найден.

## Задания

1. Доделать предыдущую работу по проекту <https://gitlab.com/devgrav/Otus.Teaching.Concurrency.Import>, если она ещё не закончена;
2. Создать проект WebApi с методом GET /users/{id};
3. Создать проект консольного приложения принимающего с консоли ID, запрашивающего и отображающего данные по пользователю;
4. Добавить поддержку метода POST /users/;
5. Добавить генерацию случайного пользователя в консольном приложении и его отправку на сервер для сохранения.

## Описание добавленных проектов

### RestApiHW.WebApi

Реализация REST API с поддержкой двух запросов:

- GET /users/{id}
Возвращает пользователя по Id, если он существует в БД или ошибку 404, если такого пользователя нет
- POST /users
Добавляет переданного в запросе пользователя с указанным Id в БД и возвращат его, если добавление прошло успешно. Если пользователь с таким Id в БД уже есть, возвращает ошибку 409.

### RestApiHW.ConsoleApp

Консольное приложение для тестирования функционала проекта WebAPI.
